有冇人覺得曾淑雅jumbo好正［冇圖］

Ig:jumbotsang

無波

格肋底

係好過d一般貨色

不了

比人包到殘晒 成日去旅行

但佢住公屋